[港超直播] 24/2 - 20:00 - 南華 vs R&F畜力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

積分榜
1. 東方 13賽33分
2. 傑志 13賽30分
3. 元朗 14賽26分
4. 南區 13賽24分
5. 南華 13賽23分
6. 大埔 14賽21分
7. 飛馬 12賽16分
8. 流浪 13賽14分
9. R&F畜力 13賽9分
10. 標準灝天 13賽5分
11. 港會 12賽3分

= 支持南華
= 支持畜力

呃正評

呢場入場人數應該少到仆街 好凍

南華出場陣容
正選球員：
1 梁興傑(GK)、5 翟廷峯、8 艾華、9 高美斯、15 陳偉豪、16 陳肇鈞、28 加藤友介、29 麥高派路域、30 朱兆基、32 梁冠聰、33 梁諾恆
後備球員：
99 曾文輝（GK）、10 卡路士、20 劉卓軒、21 羅曉聰、22 保贊、23 車潤秋、90 林學曦

想兩隊都輸

睇埋這些垃圾波

兩隊都 大家俾負評

垃圾西波

撐支那狗，搞錯

西波對支那，你入去睇埋我果份

sor 正評係唔想xx贏

派燒味飯都唔撚睇啦
寧願聽垃圾on.99

Lesser evil
兩害取其輕

我國如果打右邊去撚大佬就好

南華除咗高美斯，仲有邊個球員係有heart落場會搏命？

南華再贏唔到 自己降班啦

搬龍門

mk國後備，可以唔洗睇

閔大人，楊挺已走

下次冇我國早響啦，好彩今日有野做冇入場姐

高登視帝

佢咩事

畜力出場陣容
正選球員：
[GK] 邢瑜 33
侯俊傑 6
楊子藝 8
曾健晃 9
寧安 11
梁子成 13
陳佳奇 17
向嘉馳 18
何子霖 23
陳立明 29
涂東旭 55

後備球員：
[GK] 龍文灝 1
卓耀國 7
韋宗仁 24
荊騰 26
鐘柯 32
黃浩軒 66
王洱多 99

視帝

好撚柒

落左場影相

黃衫果位係邊位巴打

rage & fuck富力

冇我國
波都唔洗入

王洱朵又邊個嚟架

直頭唔洗睇

有冇圖

係咪為左視帝先出豪仔

我咪有

唔係靚女
唔cap了

Fb msg me

一開咪有

以為入左...

支持視帝取代拳贊正選

楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，李志海落地獄

好少可，派路竟然有突破過人

有冇人明Peter up 乜鳩

wfc左佢講野

做乜鳩東網

唔好再屌啦，楊挺同閔俊麟已經屌到去咗踢中超

戰况如何

好撚悶

有無人用電視睇，頭先有成分鐘個畫面斬斬下

我都覺

開返小西灣嗰場嚟睇差唔多

peter又唔知up乜 場波又悶

大人餵食奶

無啦啦講1倍5000既李城

開返飛馬對南區果場都得

d波係咁飛撚晒出界

睇左分零鐘，起碼無比梁子成搶走個波

南華連苦力都攻唔入

支那個寧安好似算有料

嘩屌你老母, 第一個威脅攻門竟然係來自滿州畜力

果個唔係大佬老豆咩黃興桂

南華四個中場中?

有球射網則都有威脅既

日本仔扮打邊中場

條賓周都入場睇波

油渣，

南華得一招高波吊入去

燈

1:0
艾華

yes,lamp

認真, 真係唔駛cap, thx

兩條友打氣

peter又燈

支那d防守廢到 行開俾人射

連燈

柒頭陳佳奇set埋比艾華

派路好廢

又等雞

向嘉馳廢撚到

證明冇人假扮佢

高美斯

大佬柒撚到

大佬慢到

好心富力快啲出國仔啦

完

停止上載

on9東網
執柒佢啦屌你老母

陳佳奇真係on9仔

兩個東方一齊執柒佢啦

做乜？

有返畫面

頭先停撚咗個直播

頭先直播電腦版斷線, 手機版冇事

現場有冇500

成隊南華斬波斬得最好竟然係表弟
左右羅

目測400

還錢啦

正宗西波

又發癲

屌坐監感言

就黎踢完返屋企

因理財不善而加盟苦力的左yao果

勁似坐監

我估200

都似既

曾建仿仲話多謝屋企人一直支持
好撚陰功，好想出冊咁

Yannie

Cao ni ma de bi fu lik chu zhuo yao guo wei

收手啦

港威女友

腳

佢老母有上連登架

司徒子文幾時post全家福上我撐本地波

打卡

今晚好凍

屌，東網又雪花

場波幾悶，不如我介紹啲歌俾大家聽

南華d波真係好西

大佬好廢
下下都回後
明明中間有人可以俾

一係就回後
一係就鳩斬上去

32 33都好垃圾

對富力都要妹下妹下
表現同班費都唔成正比

yes

南華今季都幾多西波

日本仔同本地球員冇咩分別

To haters

港超化

派路域等雞？咁都cup

左腳仔

28 29 都好廢
個加藤友介唔怪得係日本連乙組都打唔到

連港會都入到富力3粒
南華

艾華單對單果陣大佬企係後面食花生

又想燈

條友都係死去講波算啦

呢場好撚悶 辛苦曬入場吹風睇西波果班

南華知道冇左國仔既苦力係入唔到波

小明?

第二最愛

高美斯見底

禾果

2隊都無心踢

可以咁樣直接走出去左當換左架咩

黃浩軒頂向嘉馳好過啦

得

是其是

富力冇楊廷， 閔大人， 因果
南華都踢到咁西

換卡路士 學閪

正式開波

成場波既亮點就係我分身

on9 做咩

少爺仔趕住走

件架仔今場做過d乜？

完全唔專業

鄧腳

其實係

Mr. right

一早講撚左係會西

等睇南華季後附加賽都入唔到

今日變返學西

梁子成左腳唔掂就用右腳啦柒頭

我國

500人都冇

星期五又凍，不了

但係成3500人睇西波live

南華廢成咁 ...

人腳又唔係差

高美斯無左個C字就唔識入波

趕客波都咁多人睇

大佬有無成功傳中?

大佬搞到朱基食黃

大佬

人腳差啦
華人無個頂級
日本仔又廢

今日MOM我揀朱基算

涂東旭今日點

琴晚整左成晚都整唔到

節奏慢到就訓著

南華港會都不如

對方攻擊不濟，難以評級

好悶

2500 班費

rambo是無菇的

人場入數

432

油渣拎左份合約出黎未？

諷刺東方

09慢小小既話mk國入得啦

可惜了

mk國今場入波，我唱一少段Dear Leslie

別招黑

南華打到咁西

悶撚到呢⋯⋯

梳

南華踢mk都搞成咁

og算唔算

咁都冇十二

梁細佬呢下好似真係鏟唔到波

mk國想嚟個巴利式爆人?

細佬有冇打算跟大佬搵食？

卓耀國門前幾碼飛機

阿國

差D打和

佢大佬唔知去左邊先搞到佢要對mk國

辛苦哂

432位入場觀眾

卓耀國已經走左入更衣室

咩意思？？？？

阿國一完即走

手都唔握

南支那又踢辣殺波

卓耀國果下真係好難唔比12碼

Peter屌佢

無正選嬲鳩?

駁唔到

元朗800萬班費又係24分，南華2500萬班費又係24分

peter講得最好就係呢度

嬲球證姐應該

陳七唔準倒戈個份

咁大牌

唔知佢嬲冇12碼定係冇正選定係幾碼飛機

Yannie 訪問張生

臨尾球12碼比咗就真係不得了

油渣

屌你老味搵張廣勇出黎訪問

格硬踢跌咁都唔吹

好似自己教波咁

南華真係屌都費事 仲差啲輸埋個12碼...
無心機踢就走啦

yannie 終於唔差成個頭

涂東旭打得唔錯，望落又有品